如果和理非唔塞爆金鐘，勇武根本入唔到場。

成班和理非番工怕死。 建議勇武侍機行事，無空裝人士坐爆金鐘灣仔根本贏唔到。

你個名點讀？

推

我都唔識